仆街喇，屎為mate 20p 唔記得開超熱倒水電嘅效能模式就出晒事☹️

唔記得過數比個YouTube 佬，同人鬥測試電就用省電模式，同人比速度就高熱倒水電用效能模式添

我估計華為呢個成績應該都超晒頻再熱到爆先有。有乜理由輸咁少

唔係，佢開效能模式，run app正常會快過iphone xs max, 其實我唔多鍾意用跑幾個app就去判定一部機嘅好壞。
不過屎為嘅仆街手法實在太無恥，android/ ios 用戶都應該睇清楚佢嘅陷家剷面目，唔好比佢係到呃呃騙騙

超左頻都係唔iphone對手，因為用android。

認同開app無乜用，何況呢到一半以上係 唔會用到大核嘅日常app，要長load嘅app無乜，又睇唔到實際運行流暢度，大部分android機永遠都係死流暢度。

唔知有咩好比

係架，所以屎為啲飛機片真係「扇」撚死人，又腥又臭，又作大

滑手貼手就真係ios好啲，不過lag自從有s835同android 7以後真係無大問題了。
當然android 咁多rom, 參差不齊實有。好似屎為個乜撚野rom就得啖笑啦

好人好者都唔會買佢啦真係

用835嘅note8 玩白貓流暢度連iphone 6s plus都贏唔到，我親自試過.....

連登算好喇，我地都會出下聲打擊下啲打手，香討果啲直情係大陸百度貼吧黎，就算高登都屎為打手做左主導，好大獲！

ios12係救生左好多舊機，不過食電問題點解決？

一早轉左台洗底。

好撚cyber, 又可以屈lg了

條友柒下柒下比人ban幫屎為反宣傳。
另外個乜撚野邪惡盪斗，同m字頭果條友，做左屎為主力

逐個留言負皮我

夾埋先慢十幾秒，除非你好似田雞咁秒秒鐘幾十萬上落就話姐

係囉，同你地啲屎為同志講，咪打咁多飛機啦

恭喜你用額外四千蚊買到十幾秒